Viutv G-1格鬥會2 重播討論

有冇人睇緊

睇 緊

第二季如無意外都係混血兒贏

哇 男人婆

如果Viutv識玩,開套男版,然後真係搵有格鬥底既愛好者參賽
隨時發展到港版UFC出來

啲女豬到嘔

男版唔同磅更加無得玩

藍色衫條友豬到仆街

av下唔到海既港女

佢短頭髮加黑d既真係好man

又橫

變性人？

男人黎架喎...

我比佢教過
真係跑得好快

係咪變性人嚟？

淨係識麥家琪一個

唔清楚,個樣第一眼以為係男人
開聲先覺得怪怪地

唔好再訪問藍色果件阿凡達

揾返藝人/kol好睇d

全部女都好豬
除咗麥家琪

咁無理由叫ss 一姐上黎打嫁

會員陣安立呢

如果要拍鬼同妳上位同呢個
你地揀拍邊個

當然拍上位好啲

好似差好遠 呢個節目要求高好多
鬼同妳上位班女廢都咁都照可以拍落去

上位有機會瀨野喎

城城對舊鞋都靚

畀鬼上身好過畀人打到一身傷喎

我發覺原來我冇睇過第二季

瀨完野可以上總有一瓣
又可以上恐怖在線 賺多2個show錢

屌

好記得happy係DNA個陣
個格真係

呢套野好似去到打先入肉

Happy係開心果wo 係成日頂火火佢地

係嘅但係佢同toto個陣嘈到癲
之後得tara(!?)撐佢

似Toto想造新聞多D
仲要final先攞出黎

實情真係佢哋先知
但係兩個我都一般 toto唔洗講 happy有時太倔 唔太聽人講啦 鏡頭上觀感我一般

有冇人睇

有我 brain

幾時先有我 brain

好恐怖

呢個cfu幾型

呢個mon好似好兇猛

拍個節目要自爆體重...

要分級別啊大佬

Chika真係好柒

釣魚台是中國？

乜撚嘢釣魚台是屬於中國的

中國萬歲 聽到呆撚咗

垃圾中國人唔好去日本啊嘛

即係麥家琪最廢

仲要脫髮嘅

屌閪咁

家琪體能差太遠啦

viutv搵班男素人黎打我應該會追住睇, 節目叫全民MMA

港版ufc

chili套AV出咗未

好撚正啊
好想同d 女打

竟然有po

Chika超班架喎

點打

一定贏硬

黃澤鋒嗰陣個仔都未出世

呢條女依家都唔見左

拍AV講大話咁柒喎

依家睇返 証明身體都冇人想睇佢

真係幾大波嘅
但好唔靚

好耐啦

哪吒咩

哇chika忽然咁重手

viu去日本拍野成日都要call白車

好想比chilli 用armbar 鎖住

之前error遊

會唔會比人blacklist

老實講身形都唔算靚

對手又超班

好難唔受傷

佢個閪一發力向上頂
你下半世單手

男版會打死人

女人打交無咁大鑊

戴住拳套,有裁判,冇咁易會死人
UFC都冇死過啦

冇人睇？

個波露哂出嚟

個拳證係咪睇chili唔順眼
咁撚串

睇片都覺得會有pop一聲
扭膝頭

我就諗係邊個咁大波
原本係話拍av果個

chika完全wfc
啲臭閪私怨撚

係咪真係臭閪黎
到而家都覺得佢係男人扮

屌你班臭閪
之前又話咩對chili好心痛 依家又話咩第一回合可以ko佢
屌你老母啦垃鳩圾

應該有閪嘅

chika認真打, 在場無人頂到第一回合啦

認真打肯定全世界風向罵chika駛唔駛咁重手
老實講實力咁懸殊大人打小朋友預咗點都唔討好

好想去日本

點解Chika最後咁都贏唔到

唔係話佢最後個round 係海上擂台打又曬又嘔搞到狀態好差先輸？

原來係噉，其實第二輯我係重播先開始睇
輸得唔抵

原來有第二季

打傷老豆

哇 mon姐咁廢